[眼紅]我有啲炒機心得比大家

首先點解會燶？
因為Apple 貨量大過收機佬需求
講到喱到我諗好多巴打都知要點做
其實只要控制收機佬個貨源就得

出去有幾多掃幾多
到你拎住好多iPhone
收機佬又冇機收既時候
就自然有靚價

利申：籃球校隊、美斯Fans